醫管局總經理現在商台881(在晴朗的一天出發)講廢話

勸醫護渡好罷工，勸醫護返去探望自己病人，話只要堅守崗位，政府及市民都會見到，廢話 !!!

All 醫管局 management are piece of shxt....

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

HA班膠層，又想幾時請前線員工食魚蛋?

成班賤種